以前落街捉棋班老死同我絕交

佢地深紅 我深黃...
大家傾唔埋 有少少可惜

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

政治立場唔同已經冇嘢好可惜

人地一把年紀老骨頭,仲要人地陪你捉棋

係
同佢地嘈到就嚟中風

樓主小心馬上風

我同佢地曾經係老4嚟 捉咗幾十年棋

象棋?
咁我同自己都應該好好朋友....我同自己捉左三十幾年棋

下==

屯公娜娜唔係好人黎

樓主都係幾廿歲？

青山入面有街行嘅咩

叫佢地上街劈示威者愛國一番

(應該會比人警暴徒打爆頭, 順便炒上國際新聞)

咩意思你講清楚

唔講了

係

關你q事

呢個年紀都好難搵到深黃friend

我老豆都深黃，結果而家無朋友一齊玩，佢話恥與為伍

唔知點解我笑左

咪扮

牙美